澳洲女手足獄中來信

卡比日報 Kabigon Daily

收到一封由監獄寄出嚟嘅信，來自之前被判監嘅白人女子。

I have met a few other protestors here, and everytime it's like meeting a long lost sister. 每次在獄中認出一位抗爭者，感覺就如和一位失散多年的姊妹重遇。

香港兒女，身土不二。

岑敖暉 Lester Shum
2 hrs ·
今早入羅湖懲教所探手足。

一、外籍女手足初入黎既時候情緒較差，但慢慢已經ok番，佢話陸續有見到唔同喺入面手足，每次相認都好開心，下個月尾就可以出番黎。

這位外籍女手足，一直都有在運動中參與和投入，如今同為這土地付出代價，希望大家都可以留個言，為佢講d鼓勵既說話，但記得要用英文，唔係手足睇唔明；

二、同一位手足傾開移民或走人的問題，其實大家都覺得，真的好不想離開這個地方，平時去旅行去耐少少都會掛住香港、想食香港野，更不要說是終身撤離這個地方。

未來的環境會怎樣，大家都不知，但是會知道這個城市裡，還是會有好多伙伴一起繼續戰鬥。

不得不流亡的手足，其實都是逼不得已，實在沒有人會願意離開自己好喜歡的家。

流亡付上的代價，也其實實在是極極極大。

三、下個月月中及月尾，羅湖分別會有三位手足服刑完畢，算是今早聽到的一件小小好事。

頂住呀手足

佢唔係澳洲女手足
佢係澳洲籍香港人
香港永久居民黎

Long lost brothers and sisters

多謝指正

我地唔可以放棄

Love you, Hongkonger

sister we stand by you

Your suffering will never be forgotten
I swear they will get what they deserve for against humanity and suppressing our hope of freedom.

多謝手足

同理，你都唔會話佢係德國人
佢都自己話係香港土生土長

根本叫佢德國人/外國人係一種侮辱

推

或者澳洲裔香港人會好D
佢係住香港

香港手足黎:

salute to all freedom fighters ! Hkers, love u all !

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

出晒樣佢有冇事

推推推推

Push

香港人

香港人呢個身份唔係受種族限制
尊重同熱愛香港文化、擁護自由、對抗極權
就係香港人
有冇香港護照都一樣

又美國藉岑敖暉

Hand foot

你po上黎做咩 出哂樣啦大佬

，

手足

Rebecca ?

琴日見到沙田區區議員出post去探佢，串鳩楊岳橋，好搞笑

遲下應該要搞一堆免費班,幫少數族裔學中文,廣東話

We will stand together forever

香港人欠左你地

It is almost my turn to be sentenced, but every brothers and sisters have given me so much courage to face this obstacle. Lets us all be united and challenge the injustice.

屌你真係on9

Stay strong my sister

Brothers and sisters

加油

有同一信念 同一價值 都是香港人
We are Hong Kongers
Fight for Hong Kong

Up

香港藉澳洲手足

呀又有五毛負皮我啦，你地收唔收到呀？

真正香港兒女

撐住
唔好放棄

手足加油

感動

最有心最落力既已經坐緊

班bno平權能
睇到呢個post會唔會慚愧？
日落帝國放風話會收難民就即刻諗過到去點生活

難聽講句，果啲點同落場手足比。即使大家同樣係手足，本質上都唔同啦，人地每行一步都係愧疚、失落，佢地就好消遙自在傾緊住邊度好，大言不慚講出革命必須有犧牲呢句野，你唔係最前線任何人都唔會講得出口，即使呢句係事實。

不過費事拆穿佢地啦，人地既然都話自己有付出，「希望」佢地過到去都會出一分力啦。

我不想做英國人了，所以我是英格蘭裔香港人；
我不想做愛爾蘭人了，所以我是愛爾蘭裔香港人；
我不想做德國人了，所以我是德裔香港人；
我不想做日本人了，所以我是日裔香港人；
我不想做美國人了，所以我是美裔香港人；
不管母國是哪裡，我們都為同一面旗幟作戰，我們都是香港人
source: 改編自第一個留言

真係愈睇post愈頹

真係好諷刺 連外國手足都有心過呢度香港人好多

你再講俾人話分化啦

ching又係你

所以我咪唔講囉
平權既繼續平權 要走都係會走
有啲野佢地永遠唔會明白
做好自己就算啦

我都認得你 次次見到呢類野都唔係咁開心 差在有冇說穿啫 我都係隻眼開隻眼閉算啦

push

aussie hongkonger

Thanks for standing with Hong Kong!!

女倉冇brother

希望大家入面忍耐下

無所謂，我支持你

WTF

出左一年
上埋藍絲group

外國勢力

thank you sister

Thank you for everything

認真 咁鍾意香港不如嫁俾香港巴打 生番個混血BB 改良東亞賤種基因

pushhhh

賤種五毛：唔知乜春呼吸

We are both HongKonger!
Live in HK, Fight for HK!

好似係dse打氣post見過佢

就係佢

可以屌佢老母，依條友正賤種嚟

原來我一早blk左佢

She is a Hongkonger

佢啱啱係樓上發表完佢嘅殘種論你睇唔到唔出奇

辛苦了
THANK YOU

Link?

人靚字又靚

睇到眼濕濕

佢係香港人

Sister

要接佢出監?

香港真是一個好地方
因為我們都愛這個地方

姐係攬他人之炒

要諗諗點逼個中共出到特赦

特赦可以涵蓋哪些罪行?
在過去幾個月發生的事件中，發生的罪行可能包括:普通襲擊、襲擊使他人身體受到 嚴重傷害、襲警、阻差辦公、管有危險武器、盜竊、非法集結、暴動、刑事毀壞、縱 火、謀殺未遂、誤殺和謀殺。 這些都是有人指稱警察和示威者犯下的罪行。 而至於涉 嫌向示威者提供援助的公眾，也被以妨礙司法公正等罪名提出檢控。

Source:

Your sacrifice shall not be in vain my dear sister. You may not look or sound like most of the people in Hong Kong, but your love for hong kong makes you a real Hong Konger. We are sorry that you and other brother sisters have to be put behind bars, our hearts are weeping. This communist regime we enjoy the revenge of karma in no time, we will all live to see to the end, I promise. Please take care yourself for now, as we will Continue the battle outside.

We love you.

佢好似係設計師？

Rebecca I'm so sorry for your suffering...

Please take good care of yourself, we are still continuing to fight for hk!!

希望獄中手足一切安好

港裔

萬9幾年前新聞嚟喎大佬

我愛香港
更愛各式各樣香港人

fighting

我屌 第一次睇呢個手足

手足 不分國籍
天滅中共為目標

take care！always support you

你應該想講澳洲裔 唔係藉

澳洲係唔係ethnicity來的？
論血緣應該係來自歐洲

無分膚色 有香港民族嘅心 都係巴絲手足

One Nation One Hong Kong

鬼妹絲打手足

Chinese/華人都唔係㗎 咪又係咁用

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

I love you

跟得好貼,唔識中文嘅少數族裔平時用咩渠道睇本地新聞?

thank you 手足

we wait you come out

Proud to have a brave sister such as you with much love.

己所不欲 勿施於人

其實有無人放上Reddit？
重有佢既親筆信
會好有迴響

up

佢比好多香港年更有資格做香港人

連登仔可唔可以爭氣d？
連女仔都咁勇敢

澳洲人來香港永居
一堆香港人想去澳洲永居

721 831 101 1111 1112 1117 1118

多謝佢

藍絲寄會寫
fuck you bitch, you destroy Hong Kong, go to hell

只要熱愛香港核心價值既人都係手足 無分種族國籍

不如cap低呢度啲留言寄比手足
當然翻譯英文啦

Love you.

等緊你開英文班